厭倦連登討論氣氛嘅可以上知乎

Follow用戶、話題、問題，有ig feel
學術討論尤其高質
高評分帖置頂，可修改完善回答
知識積累有如維基百科，但係更注重交流睇法，而非流於可以google到答案嘅話題
有舉報功能，非理性討論會被ban，垃圾問題會被移除，絕對唔係yahoo知識+翻版
討論氣氛應該係大陸所有論壇最好
審查情況唔算嚴重，除咗北韓、64都唔會刪
多d香港人討論同香港有關嘅話題，等多d大陸人了解香港人點睇

審查情況唔算嚴重 唔好玩啦

修憲、習、話中國變色嗰d就del
但地區醜聞可以冇事，例如武漢大學教授強姦學生、莆田黑心醫院，應該有後台。

大陸網友係高質d

成日分享 共享網絡資源

連登仔辣殺

其一啦，我覺得係堵不如疏，只要唔係關佢政權事，都可以講下，有好多人開班搵食。算係少數理性討論既平台，我覺得同豆瓣都算係咁，不過始終風氣唔同，連登既學術會全面同國際啲，因為大陸好多外國野都block 曬。

phy chan bio math cs呢類technical野就可以睇下，其他政治社會就不了

審查情況唔算嚴重
知乎幾年前都仲可以既
而家就算鳩數啦

上過就會發現開明嘅大陸人有好多

而家變咗故事會

撐港題目即 del，咁樣嘅平台叫高汁
唔通可以爆粗嘅平台就叫底汁？

出現了
你嘅行為只係凸顯咗連登嘅低質

知乎只不過係一堆人冇料扮四條

知乎都好吹

> 厭倦連登討論氣氛嘅可以上Quora
幾時吹到天涯?

以前質素唔差，家吓五毛長駐好難討論到

push